以後邊個再敢笑我阿！

輕鬆入兩粒

2&B

山齊士=毒瘤

系

屌 3粒

2004年既阿返來了

3粒

食左春藥

無左山9

成隊爽到

吊吊吊 我屌你老味咩.

唔敢了

4粒